敏感時期 李克強再次硬推「地攤經濟」

中共七常委連續七天沒有公開露面，照慣例應是正在北戴河舉行秘密會議。在此敏感時期，中共國務院出臺文件，鼓勵發展「個體經濟」，被指是「地攤經濟」的翻版。有分析認為，李克強此時硬推「地攤經濟」，既反映出中國經濟和就業問題的艱難處境，也凸顯習李之間的路線鬥爭再次激化。

（Andrea Verdelli/Getty Images）

白卡習玩撚到一大堆公司摺左
工都無得開

係可以去擺地攤,但咩水比錢買野